吊喇星 我全級排112都派能左去威靈頓英文中學

聽講要考點整威靈頓牛柳

YOYO

D CC妹好得, CHING叫到斷J

痴線用中文教聽講

除左間學校名係英文 入面全中文教學

小皮球

子華師弟

係 笑撚死我